吐露港又做乜撚野呀

塞你老母咩成點鐘

咁撚夜都塞

應該唔知邊度炒撚左車啦

屌你老母

屌你老母好撚眼訓呀

馬場對出
貨車打橫訓低左

屌 又塞

龍尾 科學園
向大老山隧道方向炒車